{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051940",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "파스쿠찌 대왕암공원점"
    },
    "text": "パスクチ大王岩公園店は、ネイバースマート注文で手軽に注文することができます。運営時間は毎日09:00から23:00までで、公休日も同一の時間帯に運営されます。メニューは様々な飲料で構成されています。アメリカーノはRサイズで変動価格であり、Lサイズは4,500ウォンです。カフェラテはRのサイズが4,500ウォンで、Lサイズは5,000ウォンです。キャラメルラテマキアトやバニララテマキアトもRのサイズは5,000ウォンであり、Lサイズは5,500ウォンです。他の種類の飲料も多様に提供され、Rのサイズは4,500ウォンから6,500ウォンまで、多様な価格で構成されています。ティラの群れにアイスティーはRのサイズが5,000ウォンであり、オレンジルビジャモンジュースはRサイズで6,500ウォンです。キウイとトマトジュースは、それぞれRサイズで6,000ウォンで、ホットチョコレートはRサイズで4,500ウォンであり、スパークリングにはLサイズで5,500ウォンです。総整理すると、パスクチ大王岩公園店は多様な飲み物をご提供し、ネイバースマート注文を通じて容易かつ便利に注文することができます。運営時間は毎日09:00から23:00までで、公休日も同じです。",
    "QA": [
        {
            "question": "パスクチ大王岩公園店の運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パスクチ大王岩公園店の運営時間は毎日09:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "パスクチ大王岩公園店はどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "パスクチ大王岩公園店では、様々な飲み物のメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "アメリカーノの価格はRサイズで変動価格であり、Lサイズは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "カフェラテの価格はRサイズが4,500ウォンで、Lサイズは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルラテマキアトやバニララテマキアトの価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャラメルラテマキアトやバニララテマキアトはRサイズが5,000ウォンで、Lサイズは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "他の種類の飲み物はありますか？",
            "answer": "はい、他にも様々な種類の飲み物があります。"
        },
        {
            "question": "アイスティーの価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "アイスティーの価格はRサイズが5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレンジルビジャモンジュースの価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "オレンジルビジャモンジュースはRサイズで6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キウイとトマトジュースの価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "キウイとトマトジュースは、それぞれRサイズで6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットチョコレートの価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホットチョコレートの価格はRサイズで4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スパークリングの価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "スパークリングはLサイズで5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パスクチ大王岩公園店で注文する方法はありますか？",
            "answer": "はい、パスクチ大王岩公園店ではネイバースマート注文を利用して簡単に注文することができます。"
        },
        {
            "question": "パスクチ大王岩公園店の公休日はありますか？",
            "answer": "パスクチ大王岩公園店の公休日も運営時間と同じで、毎日09:00から23:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 575
    }
}